---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 1
    tid: 12
    year: 2021
    month: 03
---

Köhögök es krákogva slájmolok már vettem Ambroxolt,berekedtem,de nem mulik el.Ti mit csinaltok ilyenkor?A házi azt mondta szedjem a savlekötőt mert az csinalja,de nem attol az biztos.Köhögök es krákogva slájmolok már vettem Ambroxolt,berekedtem,de nem mulik el.Ti mit csinaltok ilyenkor?A házi azt mondta szedjem a savlekötőt mert az csinalja,de nem attol az biztos.
---<<post_delimiter>>---
Cold Rex plus !!!
Én is így vagyok!
Kasvirágcseppet vegyél a patikában .
ismerős---évek óta, szerintem a sok gyógyszertől---nekem
Akkor nem egyedül vagyok aki nagyon gyakran kohog
Gyömbér,citrom,méz teába ezt mind tedd bele ,C vitamin és Kálcium 500 mg szedjél be
Én is igy vagyok, de csak reggelente. Sok a savam, lehet van benne valami amit a doki mond.
